有冇癌診家屬可以交流下

媽媽胃癌4期食標杷控制緊

媽媽同巴打都要保重
係點發現架？

上年10月肚痛入院照pet ct即日確診左

巴打保重

我屋企末期

有冇做左啲咩治療可唔可以分享下
巴打屋企人一定冇事

上年5月病發 發現未期 11月走左

腎 打錯

咩都做唔到 只係食藥 話淨係可以睇下控制到佢唔擴散咁快

巴打你屋企人一定好堅強

發病過程辛苦？

如果末期， 早d準備身後事， 問佢想點搞
就算你有心理準備也好， 都會突然到你唔相信

曾經係同路人，最後家人都係敵不過癌症

我老豆腸癌4期，標把緊。

佢癌指數依家由200 跌到130, 我見佢好精神日日行得走得食得，人仲重左，係咪正常架

邊個醫生

食野有冇困難??
以前老豆食道癌,直情吞唔到野..好慘
加油巴打同媽媽

政府醫院，無理過係咪名醫

巴打你爸爸做咗幾多次標靶?

媽媽曾經有乳癌第四期
知道嗰一刻我個世界變咗做灰色

第2次
佢老人家一向係比較强健，開頭諗住佢一開始做標把會識晒，點知做左2次仲係好精神，食野食多左添

以為佢會謝晒

我媽媽切左個腎同啲肝先食標靶

加油
有過淋巴癌3期 已康復

我屋企人都係做咗兩次，暫時都行得走得，希望keep 住生活質素唔好太辛苦

因為以前我阿麻骨癌時做完標把係好弱，所以我地全家都咁諗…點知醫生話依家d醫已經好過當年好多…加上我老豆本身壯健如果佢肯早d睇醫生，可能仲好

一發現就肺癌末期
捱左5個月左右 1月個陣就走左

好掛住爸爸

末期個時唔洗兩個月就埋單，無神論個d會信教受洗

陪佢多d，可以買營養奶俾佢飲，或者叫醫生轉介見吓營養師
隻隻標靶副作用都唔同，不過可以覆診嗰陣同醫生講叫佢俾藥紓緩嘅

保重，加油

你爸爸係點發現架

即係冇得殺哂癌細胞？

講極都唔聽

媽媽乳癌 睇垃圾政府醫生送咗半條命 求醫到台灣先知
上年年尾走咗
如果知道家人係末期 好難醫嘅 真係要敞開心扉傾下計 身後事想點處理 屋企想點安排
唔好好似我咁唔敢聽唔敢講 然後每次諗到都好後悔好心痛

要聽起碼兩位醫生意見

各位仲努力緊嘅加油唔好放棄呀，你哋一定會好返㗎，好好珍惜同屋企人嘅時光

大家加油，病人辛苦，屋企人都好累
撐住！

我記得媽媽啱啱開始做化療嗰陣，有一晚半夜聽到佢廁所嘔
我匿埋喺被竇喊到傻咗但唔敢有聲俾佢聽到
樓主加油，你嘅心情我好明白
做唔到啲乜唯有大家都樂觀面對
就算第四期都未必係絕路

盡力而為做到幾多得幾多，珍惜同家人相處嘅日子
原來平淡簡單過一日已經值得感恩
經歷緊所以好明白，樓主同大家都撐住

無擴散就無事⋯

呀媽卵巢癌
呀爸膀胱癌
好彩發現得早

食咗咁耐好難戒嘅
不過我老豆唔煙唔酒都肺癌
上年七月頭一確診就第四期，八月尾就走咗

媽媽子宮癌 末期擴散到肺
心好撚痛
我到底可以做啲咩

陪佢多啲

你都要保重

有冇巴絲屋企人用緊雙免疫

人生短暫 多啲陪屋企人

半年前老母照到成個半身都有影
政府醫院話肺癌第4期擴散
後尾抽組織又發現唔係癌細胞
果時嚇到半死

好事嚟㗎

阿媽上年胃癌三期 乳癌一期 非擴散但同時原發癌症
個刻真係好徬徨 阿媽好後生 而且一直好注重健康 我事業岩岩起步
做左手術 化療電療 而家康復 但癌症會復發 只能盡力對佢好d了

有冇巴打對免疫治療有認識

可唔可以請教下平時日常飲食要點樣注意

屋企岩岩確肺癌三期
等緊見公立醫生
大家加油

巴打加油，如果負擔到可以睇咗私家醫生先

我媽有肺阻病，期間老豆確診食道癌
做手術期間發現我爸肺唔得，做唔到落去
電療副作用極大，嘔到仆街我又要返工阿媽又係醫院
乜都做唔到，後來我爸走左，半年左右我媽走埋
我爸最後遺言，無福氣睇住個孫岀世...

諗親都忍唔住眼濕濕...........

老母間質瘤二期 做咗手術 照咗ct無擴散
醫生叫佢食一年藥

屋企人乳癌二期 啱啱完咗治療
病人辛苦但家屬情緒往往最易被忽略
大家都要頂住 對家人好啲 對自己都要好啲

有錢最好睇私家

私家醫生係比較積極d(雖然係為錢)
政府真係wfc

利申: 屋企人淨食標靶藥已經用左7位數, 仲要冇買保險

戒口好重要

我老豆發現個時初初係腰痛,之後痛到起唔到身先去check
一check就肺癌未期,擴散到周圍都係,無得做手術
電療,化療,標杷藥做晒
佢算好好彩,1月確診個時醫生話可能得幾個月命,話唔埋
由個刻開始我地要佢戒口,咸,甜,油全部少食
專登去買啲蘆筍,日日整汁,或者做餸
點知做做下治療,食食下藥就半年,由床都落唔到變到可以落地,慢慢行到下路
可惜之後佢唔生性,開始唔戒口,第二年年初開始惡化
醫生話開始有抗藥性,最終出入醫院幾次之後起5月走埋
都算捱左年半,我同屋企人個時諗如果佢乖乖地繼續戒口,可能可以長命多少少

當然,屋企人陪伴都好重要
珍惜時間

真係，今日claim翻之前做手術啲錢成家人都輕鬆哂

想知乜嘢？大家交流下。

好慶幸家母早發現，嗰時其實都大腸癌第3期
做咗手術後好返而家定期返去check下腸

不過醫院呢排啲booking都要延期⋯⋯

簡直人生低谷
依家屋企有事 岩岩失戀 再失埋業
係好辛苦難捱
但係係屋企人面前 只可以更堅強